{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000110447",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제이원 호텔"
    },
    "text": "ジェイワンホテルは清州に位置する5つ星ビジネスホテルで、最高階に位置しランドマークとして知られています。 このホテルは交通が便利につながっていて清州空港、中部高速道路、KTX五松駅などとのアクセスが優れています。 294室の客室を保有しており、韓国語での案内やサービス支援も可能です。 チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。 寝具の追加時には22,000ウォンの費用が発生し、駐車は無料でご利用いただけます。 歯ブラシと歯磨き粉が付いていて、無料Wi-Fiも使えます。 ただし、デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる可能性があることをご了承ください。 朝食は32階のスカイラウンジです",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェイワンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジェイワンホテルは清州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイワンホテルは何つ星ビジネスホテルですか？",
            "answer": "ジェイワンホテルは5つ星ビジネスホテルです。"
        },
        {
            "question": "ジェイワンホテルの最高階には何がありますか？",
            "answer": "ジェイワンホテルの最高階にはランドマークがあります。"
        },
        {
            "question": "ジェイワンホテルはどのような交通アクセスがありますか？",
            "answer": "ジェイワンホテルは清州空港、中部高速道路、KTX五松駅などとのアクセスが優れています。"
        },
        {
            "question": "ジェイワンホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "ジェイワンホテルは294室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイワンホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ジェイワンホテルでは韓国語での案内やサービス支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "ジェイワンホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ジェイワンホテルのチェックイン時間は15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ジェイワンホテルで寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "ジェイワンホテルで寝具の追加時には22,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ジェイワンホテルの駐車は無料ですか？",
            "answer": "ジェイワンホテルの駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ジェイワンホテルの客室にはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "ジェイワンホテルの客室には歯ブラシと歯磨き粉が付いており、無料Wi-Fiも使えます。"
        },
        {
            "question": "ジェイワンホテルの客室は予約時に指定できるテーマがあるのですか？",
            "answer": "ジェイワンホテルはデザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ジェイワンホテルの朝食はどこで食べることができますか？",
            "answer": "ジェイワンホテルの朝食は32階のスカイラウンジで食べることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 521
    }
}